[跪求] 媽媽會group, 已經頂唔順E一個月家庭關係

求媽媽會既group or link

想洗返屋企人腦

1號發夢發到好夜，比屋企人連環call 又用各種理由威脅

求sounds

我無野講

我要去廁所

我要食野

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

加油巴打，會唔會可以send啲感性文宣感動佢地?

Tg我 @yu1733

我無嘢講

巴打我有呀 你唔理我既